成個黎明行動立意本身就好有問題

成班大人自己唔肯罷工 要班學生靚仔冒住俾人拉既風險 幫你塞住條路 搞到你翻唔到工?
成件事本身就好有問題

你同Free Rider分別係邊

如果真係工作原因 唔可以罷工既 咪請日SL/AL
邊可能因為自己的懦弱 而增加班小朋友俾人拉既風險

你質疑！你分化！你熱狗！

大家唔好忽略黎明甚至三罷嘅至勝關鍵 - 運輸界

要好似法國咁自願罷工先有用

感謝佢地付出
我會多D援助下D學生妹

都話法國有工會牽頭
唔係自願咁簡單

Ive仔軍師搵萬零蚊要人陪佢罷工

成件事都係弱智

啱，果一代嘅香港人就係懦夫教育下的典範

六七八十後，話你啊

咁咪唔好咁快搞咩三罷住 搞得愈多 只會更多狼來了
最尾無人會再信

和你飛2.0 3.0 4.0已經係一個好好的例子

然後個個跟口叫
由d小朋友同90後出黎
跟住自己叫佢地唔好送頭 自己就返工

利申唔洗問我係邊 返緊工 冇跟口叫 亦冇叫人唔好送頭

吓我以為班大人有份塞鐵

你都痴線 你地要做就逼全香港同你做你班人咪又係自私撚 有事出就怪人 我當你係大人先咁屌你 成撚日道德綁架 叫人幫手有無第二句 請SL同AL請到幾耐 搞三四日就算尻數啦

Exactly 班黃絲要幾厚臉皮先講得出: "要班學生靚仔冒住俾人拉既風險 幫你塞住條路 搞到你翻唔到工?"

唔太多 同埋 罷工從來都應該係自願 唔應該要其他人去搞到你番唔到工

係咁㗎啦 場運動叫人罷工班人就返工
明明罷工係最少付出唔犯法唔會受傷但係最大效果
自己唔做之餘仲要日日和你lunch大大聲同全世界講我返左工
返完工就俾錢前線買贖罪券送前線去死
自己就繼續滴水不沾指埋條路都唔行
然後期望場運動會就咁就贏

慘

被罷工呢種諗法已經唔掂

都幾肯定就算有工會香港人都唔會做到法國咁齊心罷工
不如爽快承認罷工作抗爭喺香港係唔work啦 然後再諗下其他方式

無錯, 抗爭模式唔係話人地做我地跟住做就岩,
仲要諗埋文化背景同歷史背景
法國黃背心肯罷工, 唔代表香港就會肯
就正如香港式裝修, 一包薯片都唔會偷你
黃背心果班一裝修就洗劫, 親眼係法國街頭睇住扑爛塊銀行玻璃成部櫃員機拖走... 唔通我地又照跟?
更何況, 黃背心就係失敗既例子
半年抗爭, 遊行人數由30萬跌到3萬, 係咪盲跟先?

利申: 八月有參與過幾次罷工同weekday 和你飛, 十一月抗議式行路返工11am 先施施然返到公司, 不過已經發覺到唔work (公司3~40人得我同另一個同事肯罷, 俾人出埋warning letter, 其餘人9am返晒工, 對我公司效果係零)

黎明本身就係將肯罷工同被罷工放埋一齊
不過對家依家識點防搞唔掂

係有少少嘅。。。要轉型

迫你扑野你都未必願意啦, 仲話迫你罷工
根本成個IDEA 都係ON9, 又話要民主又迫鳩人做野

三罷要睇時機，唔係亂出

講得啱，唔想再有小朋友俾狗咬

黎明行動要配合埋工會三罷效果先發揮到極致

推

仲有人信咩必成功法則
和理非>set死線>勇武黎明行動
幾個月前黑警未有咁癲嗰陣都話適用
而家曱甴頭目都換左人, 兩三個月前對家轉晒戰略
到而家仲信依一套嘅人, 唔知係真心定假ON9

無錯，一個月一次三罷邊個理你。頭兩次三罷其實真係有人join架

係 自己好撚無用

根本三罷同黎明行動唔應該綑綁
三罷要有組織下做
黎明根本唔應該做
見唔見到幾多學生哥俾人拉曬呀

對唔住，借個位宣傳一下。

[ 國際戰缐 ] 歐洲巡迴展覧團隊眾籌！

贊成有問題 推

其他可以無大台，但罷工，就係要有工會去承擔，而黎明行動，只是開花代名詞

孭住頭家，孭住層樓，要人陪你罷工？冇乜可能
要阻人返工，除非隨街無差別私了，無差別燒樓
人心惶惶，自然就唔敢返工返工，自願罷學罷市
唔好話佢哋係無辜，叫曬黎明行動，仲返工返學
，等同投敵，等同反革命，阻礙手足達成目標。
哩d人可以當藍絲警狗處理，邊個返工一概私了

你小心俾班固執撚屌你呀
班固執撚就係想見到學生俾人圍俾人拉
好多高級五毛硬推黎明行動

而家要做嘅係組織大規模罷工大台，冇錯係大台，不過係only for罷工，和理非同冷氣軍師成日屌大台，但冇大台佢地又唔敢做野，齋睇遊行唔係民陣叫佢地都唔敢出

黎明行動算叫做叫醒未醒同扮訓嘅人
係會送頭，但算係勇武最安全行動，因為難告同告極都係輕罪

push

自己罷工啦屌
香港你地都有份架

兄弟爬山呀 1部份返工1部份罷工

完全認同

的確，罷工唔應該被罷工，應該係主動罷工

但喺而家呢個環境，加上香港人嘅特性，短期內見唔到有罷工嘅可能性

係香港
罷工同唔撈冇咩分別
定你覺得冇左份工叫最少付出
香港連罷課都未做到
班學生有咩資格屌人罷唔到工
罷課既成本低罷工咁多都做唔到
罷課就真正0成本啦 仲要學生黃多
你長期罷課到一頭半個月再考慮罷工啦

利申 罷左兩次工 再罷9成冇埋份工係咪你養我？
預左被屌 但呢個係香港既現況 唔係好明班學生都未罷課但係咁屌人唔罷工

都係嗰句
香港人長期唔重視勞工權益
睇唔起工運同左翼
覺得工運同左翼係廢柴先搞
搵到錢有本事唔使勞工權益
而家想罷工又無工會
返工大過天個思想入晒血
講句大人肯罷工, 細路唔使衝好便宜
不過真正原因就無人敢面對
因為係香港人本身搞到罷工搞唔起
簡單講, 其孽嚟, 特別廿五歲以上嗰班人

啱呀

係囉，要人罷工罷市根本好離地

所以要入工會，人既羊群效果，一個唔敢做，但一堆人既話就會跟住一齊做，同埋起碼工會罷工對工會成員有一個保障係到。

黑警開完槍,電單車舞龍,打完暴大理大
支持度仲可以谷底反彈5-10%
你就知黎明行動副作用幾恐怖

做乜鳩
好笑？

係香港搞大罷工唔係唔得，但...
下下要人幫你塞，無工會之類
黑警都識朝早派多d人去捉人啦

//罷工，是工人為了表示抗議，而集體拒絕工作的行為。//

罷工唔係塞交通等人番唔到工
係自發性夠多人一齊罷發揮效果

小朋友願意送死
大人願意推小朋友送死
一個願打一個願捱咪黎明行動囉

肯唔肯比時間工會形成?

心地極差，戰略也是愚蠢，而且沒有巨大民憤的情況下完全不應鼓吹。

但好多人無哩個覺悟，罷工係為左自己爭取好既福利同權益

另外好多唔同職業既高層都係藍或者港豬，要炒中下階層或者逼走黃高層有咩咁容易

仲有最重要既係，假設有罷工既4，50萬人但係大家分散唔同職業同階層，搞到成間公司最後得一兩個人罷工，就好似我間公司咁十幾人，係有黃呀，不過佢地好多淆底，有D要供樓分糧月月清驚比人炒根本唔敢罷工搞到最後成間公司罷工既得我一個人，老實講黎明行動家陣成效唔大

而且家陣D公司對黎明行動有曬方案，有D直接call旅遊巴接同事返工，最癲我老板自己開車去接每個同事返工，真心cls

好多90後都繼續返工

大人其中一個唔罷嘅原因係因為唔知自己罷隔離個同事罷唔罷
我罷佢唔罷咁我咪仆街
要克服到呢件事

黎明行動應該暫時轉做和理非宣傳活動 朝早喺黨鐵站/巴士總站幫返工既人入工會telegram/fb 令將來工會搞既三罷更有威力
好多上年紀既黃絲無telegram 係需要人教佢地點入會
我地要諗方法點樣幫到工會更快達成人數既目標
有200萬人遊行 170萬人投民主派 點解工會tg得7萬人?
因為宣傳唔夠 好多黃絲無意識入工會既重要性 同埋工會又無d咩活動集下人氣
每朝o係各大黨鐵站/巴士總站做宣傳 我相信可以慢慢見到成效

遊行囉

認同 罷工唔work咪諗其他計
唔work就要變 要改善

同埋好多打工仔都係前線
唔需要成日分大人/學生

我真係明你講咩
但係可唔可以講下黎明行動主要目的係咩?
想人被罷工? 成效有幾大真係有目共睹
如果目標係想令到社會唔能夠正常，造到一個混亂氣氛既話
咁我都好贊成既

三罷同黎明頂多一個月玩一次

黎明行動達至被罷工真係好難，好大風險
下次會唔會黎明行動+行路返工同時搞？
勇武堵路，和理非旁邊行路「返工」（行街定真係行返工就自己醒水啦）
隨時見機行事湧出馬路
不陣地不留守，be water式不斷行馬路「返工」
目的唔係被罷工，而係騷擾返工嘅人，增加佢地返工嘅成本
成功嘅話一齊和你late

依家係打工仔吹雞叫黎明行動咩

工會戰！起碼入tg湊人數先

🔴二百萬三罷聯合陣線🔴
抗爭 | 工會 | 罷工 | 行業行動
頻道
Group List
FB
IG

職工盟TG：

邊個返工返學私了邊個

個玩法係集體罷工、之後幫人罷工

都係果句 大人肯罷工 細路洗乜衝

出過會知大多中學手足

係

係，不如和你shop好過，又唔會被捕，小風險

又唔好咁講
個人認為罷工真係work
但係香港黎講
大家罷工要顧慮既野似乎大多
係時候要諗下黎明行動仲值唔值得繼續落去

Btw我都只係一個城大學生返開part time未有要養家既顧慮

[感謝 128] 二零年 真普選 多謝各位幫手的手足

仲好殺埋人添係唔係

根本要自願罷工而唔係搞到番唔到工

其實我好感謝他們架付出，風險好大

你睇落係大人嘅隨時係而家唔駛返學嘅大專手足

援你老母彈彈波

關於黎明行動，我覺得可以咁樣轉型

希望唔會再有
唔好再推學生岀去

點對得住次次立刻出黎幫拖既手足

其實大人自己都可以幫自己，要番工咪照出，唔對路既咪照番工，有既咪JOIN下

返工撚食屎啦

而且係咪有人忘記左FA用品，防具，律師/義診醫生食飯，全部都係要錢？
係咪有人忘記左黃店執笠，之後就係藍屍老闆生意興隆？

鬼唔知咩叫應該應該啦

咁你一日唔接受唔面對事實 就係香港有500萬人都係唔肯自願罷工既
咪一日都係純粹念力抗爭囉

我夠話中共應該全面落實港人治港
我夠話香港應該回歸英國
我夠話美國應該出兵保護香港
咁點?

罷工唔係唔得
但係一定要夠人先搞到
講緊至少4成勞動人口
逼班老細冇得炒罷工手足

被罷工work一日可能得
之後根本無可能

人地法國係運輸界 鐵路員工罷工
我地就

尋日聽到有人叫129 大三罷，見大部分叫嘅都係學生，就知賴嘢

根本黎明行動成效不大，之前成功完全靠各大學生出手，大家認清事實

贖罪券

同埋好多人就算冇番工都係留係屋企
而唔係出街

唔好再講喇 一陣又比人話分化撚
兄弟爬山 不指責

arm

終於回復日常一至五番工番學 睇情況放工返學有活動就出去叫下口號 到星期六日就pt示威

有無想過咁樣係騎劫左想返工既人

被罷工呢個慨念同希望8號波打到聽朝一樣
打工仔要做係食住而家個勢成立工會
加強日後同資方既籌碼 同埋確保主動罷工員工有保障

仲有，香港在職人口係385萬，即係一半左右
果200萬當中就當返一半係在職人口，100萬
再減真手停口停或者其他原因既，得返80
即係全港在職人口既20%

補水比藍屍做，再向政府要求要增加外勞，你真心覺得佢頂唔到？

點睇場運動都過唔到今年
除左和理非遊行已經無任何行動號召到一定人數

如果唔Work 不如發大和你lunch 好過啦

無限同意 但我之前將呢個諗法同我同事講 被人屌我分化撚 😒

琴日明明成班叫大三罷

黎明行動唔work就繼續搞，點解當初唔繼續搞機場？冇咗中大理大，黎明行動成效極低，仲要死搞

都好多人叫香港人報仇同時代革命 革左去邊 報左去邊

罷工係要自願

有工會只係保障
不代表要有工會先罷工

我day one開始已經話香港夠有效既擺工仲難過攻入中聯辦
明明係最難既嘢,啲人講到最易

我冇底線，革命唔可以有底線

黎明其實係朝早開花代名詞

唔想講黎明應唔應該搞, 但黎明同罷工其實係兩件事來無關係

俾著你有家室細路你會唔會講得咁口響?

如果大家都無底線
我相信場運動早就贏咗

根本係應該自己主動罷，唔係被罷工

香港人抵俾人奴役

啲人頭腦混亂將癱瘓交通同罷工溝亂咗

得把口,真係無底線自己落手啦
用把口無底線上嚟屌人就真

各人有各人考慮
自己做唔到唔好叫人做
做可以做嘅嘢

港豬繼續返工，大灣區歡迎你

香港不嬲多freerider, 讀過大學就知

612 因送中二讀，罷工去圍立法會，送中腰斬
722 因恐襲後人生安全，罷工，全港被戒嚴
805 因政府無能，罷工集會
812 因811事件，罷工去和理飛，癱瘓機場
902 903 因831，罷工去集會
1002 因1001開槍，罷工
1111 因周同學離去，罷工
1112 因1111開槍，罷工

你講頭兩次?

搞工會先係重點

請假罷工本來就on9

都係個句 一兩次黎明行動效果係ok ge 突襲到ge 但做多兩次就無架啦 重重覆覆係致命的 以往ge港島遊行 開花 守大學都係 一開始成效好好 結果想係啞keeo住做就死傷慘重

唔該係唸行動之前 唸下前線班人 唔係見啲idea用過唔錯就用 可唔可以唸埋對家有咩牌出再做對應呀

成日話人唔罷工的人究竟有冇睇緊工會搞緊嘅情況？
呢幾日都有唔同搞緊或者啱啱成立嘅工會call大會，做緊嘢。
反而問題係，工會未ready之前，真係唔好再吹雞大三罷，如果唔係真係好狼來了，罷唔成又喺度互屌。
不如一齊努力跟進下工會情況好過？
🔴二百萬三罷聯合陣線🔴
抗爭 | 工會 | 罷工 | 行業行動
頻道
Group List
FB
IG

職工盟TG：

識既。有team人
5，6點
比人拉左 搜到有架生

黎明行動係好唔好 我唔知
但唔洗公開講

前線風險好高
如果風險高效益低
我唔建議

不割不分，要檢討

呢個時刻既民氣仲未去到大罷工
錢...影響到錢就會大罷工
如: 777減所有MPF, 等等

黎明行動本意係
1) 改變抗爭時間
2) 令加多人加入
3) 被動式罷工試水溫

所有活動都一定要人多先搞得成
1) 每次封邊條路，Popo已經有準備
2) 活動一定要轉動形式
3) 唔好不停用罷工做口號，大技一定要用
一用就去盡，一定要有準備

建議
1) 融合和你lunch 活動，下午先落手迫佢放TG
2) 放低道德底線，唔好再縛手縛腳，手段要用盡

利申: 純粹討論，代人出Post

工會？廣告界果次罷工五日有無人理過佢地

無錯, 所以上面個人兄自己做唔到就叫人做是不對的

其實係要搵方法令人自發去罷工

而唔係犧牲班手足出黎塞人返工

罷工係要自願，你迫人罷永遠都冇意義。

講撚左好多次 個活動根本係成班冷氣軍師圍爐吹奏
叫班學生去送頭 自己就排隊返工

我唔係潑冷水，香港用咗百幾年去培養個怒性思想，唔一吓子搞到，真係由工會開始，只要所有工會準備好就搞掂，我今日有擺工，抄散。唔返一日好閒，呢段時間可以keep住上街遊行，唔消費，搞死經濟

堅持攬抄
商家唔洗諗有返生意
簡單和你shop,和你唱 ,和你lunch已經好有用
唔好諗住聖誕,新年,復活有生意做
五大訴求，缺一不可

🔴二百萬三罷聯合陣線🔴
抗爭 | 工會 | 罷工 | 行業行動
FB page: 二百萬三罷聯合陣線
頻道
Group List
FB
IG

職工盟TG：

✅加入公會

你要班供緊樓，有仔女嘅同你罷工真係冇咩可能
我絕對唔係分化撚，而係真係身邊有太多人一邊屌政府一邊繼續翻工想移民離開香港
有時真係好無力好絕望

對唔住🙇🏻‍♂️，借個位宣傳一下：

和你開工會：七人成團，重光勞工界，只剩唔夠四個月！

呢啲大行動要有刺激先有火，
唔係好多人唔敢出黎

一邊需要穩錢生活，一邊攬炒經濟等餓死？根本反智。無死既決心無意思

學生比人拉成本低d
就算告得入都罰得無重

大人肯罷工，細佬唔駛衝

甴近平

你都on9 keep住搵錢 如果攪炒咪移民囉

求屌醒
罷工嘅成效其實係咪咁大？
當全港有一半人罷工三日至一星期
另外嗰一半人其實係咪可以照常運作？

定係唔同界別輪流罷工成效更加大？

要keep住返工搵錢又要攬炒成功？原來香港人咁樣抗爭

而家係唔係都呼籲罷工, 只會令人睇輕三罷號召
要留下有用之名 有用之身呀

同意

依家先知啊

咁就係參與者問題而唔係立意問題

立意係好 突破週末嘅抗爭 癱瘓上半晝交通
問題係冇大人參與 咁同平時街頭抗爭冇分別 學生永遠都少啲顧忌 肯衝多啲

要分清楚係咩問題

由你打比公司話唔番, 佢一定係扣你假, 冇假就扣人工

同埋黎明行動同三罷可以冇關係
一個被動 一個主動
缺一皆可令社會運作有壓力

一早講過啦，然後個個話又話兄弟爬山既咁，ok我冇野講

F

痴撚線！根本係一小掫立心不良嘅人推學生去死，正常人都唔會想咁樣被罷工，喺地鐵塞幾個鐘好過癮？奉勸所有學生退gp，唔好再比班仆街利用

最大效果？會有咩效果？

第一日已經知有問題啦
勇武傻仔中哂計又唔認

Push

之前已經屌話黎明行動冇用，但連登仔不願面對
不如咁啦，同意罷工果d 去辭撚左份工，一齊去攞綜援，再全職抗爭，日日出黎和平遊行，如果有十萬人我相信都好有成效

恥笑

有老豆老母養梗係大聲啦

大人肯罷工
細路使乜衝 ?

你戇鳩！

得交通/水電媒/政府/金融既人罷有用
民航塔最大咸力

agget

講得啱，現實就係殘酷

講真近期係抗爭方面已經cool down 左，係咁情況下又夾硬做然後無響應，只會更令人感覺民氣漸散

罷工要自願架
同埋唔係人多就有用
要春袋行業罷先大成效
呢樣就已經要工會組織啦
散修修難協調 又易被清算

8.5 9.2 都有罷 但係越來越發覺被罷工好難持久

又有學生比班暖氣軍師水出去被捕被屌

唔洗你衝 唔該哂 唔好揾人做你既道德擋箭牌 Thanks

如果間公司多90後/90後主導，或者會有好多罷。
但如果多大人，得個90後罷好似個傻仔咁

最大問題係一條橋無論幾有用。第一次出係天才，出到第三次一定係蠢才。

即係其實我一直單機緊...

岩啊

你睇唔出佢曲線串犯登仔？

我覺得唔關幾多十後事，我80有罷
有90後同事冇罷，每個人面對既問題都唔同，
由工會組織主導罷工會好啲

無能力就咪扛起自己負擔唔到的責任
我一直堅持呢個信念

但有用嘅無限期罷工係要幾個月
你有幾多AL?

講到口都臭
你破壞鐵路/破壞條路令佢返唔到工
佢多謝都無句掩住半邊嘴笑住約人開枱

但你用個人頂住佢個人令佢返唔到工
佢就同你搏命

香港人就係咁賤格

你意思係無能力就唔好生仔?

對！無謂迫人罷工。

法國係返工嘅會比人打

罷工叫最少付出訓醒未

你厚多士

仲要係專登著到靚仔靚女扮返工既大專手足

係 我寧願回歸8月5咁 用一個月嘅鋪排 搞一日大三罷 好過消費手足

自願三罷先有意思，仲要係無限期嗰隻

(Sad but true需要工會大台去協調

覺得係時候停黎明行動同大三罷

部份人罷工
好容易搞到黃絲失業
藍絲有野撈
仲點搞黃色經濟圈...

岩啊
大部份工都係藍絲佔據晒
無錢點打仗

屌 根本就要自己罷
成班港奴要人幫佢罷
正仆街

負錯左你評

工會工會

大罷工成功既話你覺得政府唔需要回應
幾十萬人罷工 一個星期內回應好未

罷課同罷工既影響竟然俾你拎黎相提並論 咁都有得俾班返工友拎黎做擋箭牌
罷課對政府係0壓力同遊行一樣
罷工淨係計政府工都夠政府停擺
淨係計公共運輸都夠癱瘓香港交通出入口
好心啦 自己唔願做仲要瀨返學生唔罷課
人地前線衝緊叫人罷工果陣你係邊呀？和你lunch呀？

罷工成功場運動係一個星期內政府必須回應
仲講咩前線要錢衝要物資姐
前線buy緊time要人罷工呀
我可以好肯定咁講
場運動唔會因為前線死衝爛衝無限物資都好而贏
但係會因為和理非唔做多步去真正罷工而輸

自己唔敢塞 希望人地幫佢塞 真係好撚有問題

交通金融有得諗
正苦水電媒點睇都係藍/偽中立多

反共經濟圈 傷害親共派多過反共派。
罷工 傷害反共派多過親共派。

本來就係要自發罷工,
只係因為香港太多藍絲同港豬,
佢地會做埋罷工d人果份
所以先要搞黎明行動

btw,今日既黎明行動失敗都正常既,
一黎無大事發生,
好似上次行動第一日,
果日d人或多或少因為周同學出黎,
同日熊仔餅中槍,增加民憤
之後暴大poly夾埋先維持到成個星期

二黎對家有哂部署,
仲請左d“好市民”黎博手足唔還拖
所以今日黎明先會失敗

上星期已經請定今日假

其實黎明行動原意是什麼？罷工？如果罷唔倒就要被罷？
我相信「和你lunch 」嗰d都未必罷倒，但佢哋好積極以lunch 時間去參予，唱歌嗌口號團結一眾好友，都係一個好好表達嘅方式........

T

回應咩？ 政府: noted
會唔會有一隻警甴因此受罰？

85機場果邊對罷工回應就算鼓勵篤灰玩清算

唔返工 = 回家休息
罷工 = 一同集會

所以罷工係要工會，而和理非首要任務就係成立工會，準備罷工呢把利刀。

真系唔回應又點？天真？

你可以代入返政府個角度，當自己係林奠
50萬人罷工 （比例上係50/395在職人士），黃企支持， 藍企做埋黃企生意，炒鳩曬罷工員工，叫其他人OT死掂佢（可以比補水）
你係林奠都唔會理班友啦

唔係話罷工冇用，但唔可以skip左最困難但最必要果步：夠人。呢一步剩係係連登，自己fb, 同埋好可能都係同一班人既TG group係做唔到。

出面宣傳既野，多數係用前線擋子彈黎屌人唔罷工；但又冇見過一d寫罷左工對政府既壓力，或者寫罷左工可以有咩效果。無論你願意與否，多數人都唔鍾意聽呢種。

課都未罷
前線點會見到你
前線=學校？
再同你講句殘酷d既事實
香港靠個4-5成返工既藍絲係會繼續運作到
好多佢地仲要home office 塞都塞佢地唔到
罷課 罷工 罷市
成本及效果都低至高
第一步都未出就話無用
全港罷課成個月真係對政府0壓力？
至於你講85 個次
咪成班深黃打工仔出左黎囉
我記得個日請假出黎都比班學生屌點解要請假
應該要no notice直接唔返
6月到依家我起馬捐左個幾月糧
如果我比人炒左應該搵返閣下接濟？
前線堆裝你以為真係有外國勢力捐咩
套套靚少少都千幾二千
一支team 要用6位數字去維持